2018 game of the year係咪可以講定係God of War

整體都十分出色
而佢由始到終一鏡到尾既遊戲手法，聽講震撼左業界
睇埋今年個game list, 應該得隻red dead redemption 可能夠做
你地點睇

老實講一鏡到尾我覺得冇乜特別 電影一鏡到尾二粒鐘直落，但我打機係會熄機休息咖嘛

聽講好難整，佢成隻game都係，好癲

太多複制boss扣分

講真唔覺得係

呢個真

如果GOW都做到GOTY既話，下半年遊戲都幾可悲。

GOW只可以話佳作，距離GOTY仲差好遠。

唔覺，敵人太重覆，收集武器裝備無成就感(金色裝備升到頂時已經無晒任務可以用)，上年上半年zelda/nier automata/horizon zero dawn 是但一隻都好過佢，隻game感覺比較好只不過係因為2018上半年無乜大作

幾號E3

nier automata/horizon zero dawn 兩隻垃圾

今年講意義同埋techinque上Detroit屌打GOW

GoW4比起第三集個震撼度小好多 in terms of story/boss
Red Dead如無意外應該會GOTY 一來必定大賣 二黎rockstar第一隻次世代既game 故事end game content等等真係冇需要擔心

下半年真係冇乜邊隻覺得會跑出，除左red dead 之外，

Horizon 爆左2次，是否可悲

故事 畫面 細節做得好好
但gameplay真係好普通

期待下一集有機會拎比較好

整好難整，但對好唔好玩影響唔大
GOW3，轉第二身鏡頭去畀玩家體驗第一身被辱殺，幾震撼

不過Game Of Year會有遊戲製作圈子畀分，會為一鏡到尾既藝術性加分

唔好講笑啦

GOW3已經係一鏡到尾
今集反而特登加過場時間嚟俾佢load

咪ON9, pre-render 野黎

GOW3唔係一鏡到尾

播片都屌打到？唔係掛

Sor我以為係講全game無loading

Detroit唔係播片
GOW響Technique上絕對唔會差過Detroit
人地係開放世界，又要戰鬥，又多物理碰撞，d資源買少見少，好多顧忌
Detroit一關關咁做，每個Scene 用盡黎Render，緊係靚啦，但技術？

係難 但真係冇太大感覺